# s3app team

Данный сайт (или pdf файл) содержит документацию проекта "S3app Team".

Если у вас есть замечания или предложения для команды проекта, вы можете добавить issues (обсуждения) в **[список задач](https://gitlab.com/protopia-foundation/protopia-foundation/-/issues)**

Если вы хотите присоединиться к команде, посмотрите [список свободных ролей](Роли.md) и потребностей команды:

По всем вопросам можно писать:
